旺角邊到泊車平 爛地都得

想要個地址

旺角道1號停車場

塘尾道

請問巴打咩位置？